<Twitter最後一推>無上戰場又未訓既快d推twitter，凌晨四點參議員復會啦

此fb帖會持續更新，請持續關注此fb帖，手足狂推

臨時1分鐘聯署

參議員在香港周二凌晨4時復會
無上戰場既，每一個都要like retweet reply呀😭😭
(本貼會不斷更新:暫時22個)Twitter要人（poly)😭
最後更新時間: 1118 下午9:54
本帖底部詳談人權法案進程與危機🙈（既時特朗普否決，但超過3分2議員支持也能推翻特朗普否決議，所以我地一定要爭取所有議員同國民支持）

請加上以下tag: 👇🏻👇🏻👇🏻👇🏻👇🏻👇🏻👇🏻👇🏻
#PolyU
#StandWithHongKong #FreedomHK #HongKongProtesters
#HongKongProtests #PolyUMassacre ‬
#soshongkong #soshk

Sen.marsha Blackburn

Josh hawley

快！眾議員McGovern岀聲

Benedict Rogers出咗聲！大家幫手retweet！

連續出擊，大家每個都覆同推呀。。。。
Benedict Rogers不停tweet整合 多謝手足

仲有呢個

英國

推呀！

眾志

警察暴行
克警用示威者頭部撞擊石屎地

眾志講警察拖示威者之後再兜頭踩

克警踢頭

講警察當醫生護士fa係犯人,全部反鎖雙手

人權法案情況
美國參議院啟動「熱線」機制推進參議院版本的《香港人權與民主法案》（下稱香港人權法）。倘獲參議院通過，參眾兩院其後需要啟動「和解程序」，將兩個版本香港人權法合二為一，交由總統特朗普（Donald Trump）簽署生效。不過，特朗普其實可以動用「總統否決權」（Presidential Vetoes），令香港人權法不會生效。而在此情況下，國會亦有權推翻特朗普的對香港人權法的否決。
倘香港人權法獲通過，特朗普有甚麼選項？
（1）特朗普可在10日內（除周日以外）簽署協議，令香港人權法生效；

（2）特朗普可不簽署法案，並在10日內（除周日以外）撰寫異議書（a statement of objections），再交回國會重審；

（3）特朗普可選擇甚麼都不做，若該時並非國會的休會期，法案會在10日後就自動生效；

（4）若香港人權法送達特朗普後，國會在10日內（除周日以外）休會，而特朗普選擇甚麼都不做，此法案會自動失效，這被稱為「口袋否決」（pocket veto）。

若特朗普拒絕簽署，國會可怎樣？
國會可動議推翻特朗普的否決，倘在參眾兩院都獲得3分2的票數支持，就能推翻特朗普的否決權。特朗普必須接受國會的決定。

幫推

p

我p牌好似唔會推得起。。。
如果你覺得有用，我唔介意你地copy內容開新page

係就快啦，其他手足準備訓教。。。🙈

Push and done

推

push and rt